（貼倉）新手期貨討論~

期貨過夜中 有正有負

🤖🤖🤖

點解沽標普？

今日可能轉long